垃圾大學生借迎新呃贊助 令小食店損失一大盤雞翼

又有大學生迎新營找小店贊助後放飛機！位於西貢的小店髀魔-雞髀第一店，在FB專頁上發文指，有科大學生找他們贊助迎新營小食，卻在取貨當日放飛機。
店主稱，早兩星期前，有自稱是科技大學學生正在找小店贊助迎新營，並給予他們一份「2018-2019年度香港科技大學學生會冰川社三學生會迎新營贊助計劃書」。當時，該學生態度不算好，提到贊助時更稱自己能在大學內幫小店宣傳，店主不求回報，二話不說答應贊助200隻雞翼。

至取貨前一日凌晨，學生突然要求要早半小時取貨，店主得悉後仍盡力安排人手，早兩小時回店預備食物，並在當日早上10時07分準備好食物，即時通知學生可以取貨。該學生只回覆一句OK，至11時仍未現身取貨。同事再與他聯絡，學生稱會安排人手取貨，後來卻突然說一句「sorry」，然後再說「cancel」，並封鎖小店whatsapp。

「其實我哋真係好嬲，點解可以咁過份？佢浪費嘅除左係我哋嘅人力時間，最重要係浪費左我哋嘅食物同一番心意。其實真係好感歎，現今嘅年青人（唔係全部，只係指某部分）點解連一點點嘅尊重、禮貌同埋珍惜都唔識。」店主稱，其實自己並非要求任何回報，只希望世界有多一點愛、互助和正能量。

只怪店主太天真信大學ocamp班搞手

明明就一班乞衣乞飯食

2018-2019年度香港科技大學學生會冰川社三學生會迎新營贊助計劃書

old news.......

old news is so 唔識串